2月戒J團，求集氣

是咁的，小弟J齡11年，呢兩年開始甩頭髮、成日攰，打算戒J一個月睇下身體有咩改善（2月短d可以捱少兩日），希望一個月後有毅力堅持落去，誠招志同道合既巴打

並非曲線求J圖

戒左一年 巴打加油

留名等J圖。

lm等睇丁圖

我會每日上黎報到
暫時戒左2日，每次一有衝動就去舉鐵做plank,希望頂到

祝，戒J成功

J圖對我係冇用架！

加油，我都開始戒

一齊戒

巴打岩岩開始？一齊加油

加油

戒丁同做gym一樣，都係有同伴會事半功倍

做多幾份pt就自然唔會有禁多衝勁想打喇

成個月唔打 仲死啲快

樓主平時飲食健唔健康 有無做運動先
11年黎 點打法先 日撚日丁？

平時飲食好健康，運動就真係少，11年來戒J最耐日數係3日

引體上升

我當戒J係一個achievement,如果戒J成功我就咩都成功

丁丁狗

有冇詳細？巴打

呢條女more

咪撚再quote J圖

堅持！

第一日

我戒左9個月 一齊努力

More

巴打點樣堅持到咁耐？

同路人

乜戒左身體真係會好啲咩？

唔打條J 會退化, 同唔做運動一樣道理

佢講得好好

我支持鬼佬果套，戒j係改善思想
對身體冇直接影響，但係當你思想有改變
你自然識得照顧自己，身體變得健康d

意志力
唔想俾淫念控制

其實我真係覺得戒丁會精神左
因為打完丁通常會攰想訓

呢樣係真，因為男人射精之後係會釋放荷爾蒙令你想訓教，等你身體恢復，但係長期研究係對人體冇長期既壞影響。

打j最大既壞處係高潮會釋放多巴胺，令你不勞而獲。
如果你唔努力都可以換取到快感，人生到底有咩令你值得努力？唔開心既時候，打j就可以逃避現實，獲得短暫既開心，長久真係連溝女都費事，打個飛機一樣覺得咁開心。

好多巴打戒j都會問點解個人好似冇乜改變，因為佢地其實淨係戒左j，慳翻黎d時間同精神冇好好利用，改善自己生活習慣。

我戒J除左想精神d,仲想用慳左既時間做多d野

我又要玩

幾時到我

有無巴打會係好攰既時候打J
病緊/做完運動
打完一覺訓好正

一個月留名

攰上加攰 不了

支持樓主

第一日lm

又成功過左一日 聽日就係第4日

戒j睇來有好深遠嘅意義喎，屌但係打J對我來講已經變左習慣，睇完各位見解想試下，但又日日會打 有無咩方法？

充足睡眠
非必要，對手唔好掂到下面
想j果陣去做運動（掌上壓，plank，乜都好）

驚比巴打bock
你去我個J圖大戰2017 post參觀下啦

第三日留名 都係要一個月

第四日

支持

今日都要堅持！ 舉鐵舉鐵舉鐵

第二日

連續j 左6日 無精神 係時候戒

搵啲野學 愈難愈好
眼眉毛好似密咗
無打五個月 無出野兩個月

有無ching share 下啲戒j文呀？

之前連登有好多,如果睇岩可以分享下
不過呢個post最緊要係有同伴互相支持

第4日成功，訓

Join!
戒咗10個鐘

真心問，如果戒J又扑嘢
咁條數點計

戒左一個月多d

扑野唔計，夢遺唔計
唔知body check計唔計…

絕處逢生嘅感覺

巴打加埋我 雖然最近發現左幾套正片

等我同你加油啦！
其實你做返多啲運動就得 有需要先打丁 而唔係日日打 唔係兩三日打一次 試下一星期一次吧ching

第一日本

多謝沛爺

第五日

冇打但成日走火

Ig:
慢慢丁

幾正

今日開始，留名

淨睇av唔打j叫唔叫戒緊

一個禮拜冇打了
希望挨到

咁樣一定失敗

lm

正 j圖post

谷精傷身啊師兄

約人打波仲好啦，出身汗會好啲，少啲J意

好驚走火

戒淫念，搵其他野做唔好成日對住電腦

今日開始

原本諗住今年就開始戒，點知一到夜晚就心思思想打j，而家戒左兩日，希望keep到

召換蕭別離巴打

一齊努力！

歡迎

有心一定keep到

day3留名

丁就一定係要打嘅
如果唔係積太多
會搞出病
唔洗打太多
得閒打幾次就可以

戒丁啦巴打

第三日喇

Day1

Day2留名 之前考試戎左一個月

戒j一個月但有夢遺 其實即係冇用

戒淫念

繼續繼續

憤怒的香腸

第5日成功 各位goodnight

你估戒J就唔甩頭髮

要考dse做少好多運動要溫書
成日都係屋企跟住就有機會打j
我都想開始戒 今日第二日

我都要加入

第6日start

Day 0

Day3

琴晚發春夢到一半逼醒左自己 冇谷精

第四日
btw 出暗瘡係咪因為谷住谷住呀？

好似係油脂分泌問題 食少d油膩野同洗多d面啦

已block樓上，屌你老母

一齊戒！
利申:第二日

歡迎 每日都上黎報到

如無意外 第三日

繼續

第6日成功

第三日

之前試過戒一個月
但一睇av就忍唔住

第7日

Day1 l住m先

就快又去見新工，呢幾日一定要戒

戒左四個月
開始諗衰野果陣
合理眼將集中力放係眉心
就會唔再諗

day4

4

今日第一日

已經失守

巴打 一齊加油
啱啱有衝動 好彩睇到呢個post
雖然年資冇樓主巴打咁長 但都已經係資深
Btw 今日好似第二日

day1

post/quote J圖見一個block一個

連開都唔好開

第三日留名

一星期成功！堅持堅持

Day 4. Bro

加油
我冇特別數，但應該就快兩個月
唔好咁執住計數反而仲好

第8日start

day1報到

求條女名

戒丁 day1

屌你，女朋友係咪send nude嚟

貼J圖既已經block哂，屌你老母

38日留名

戒丁祕訣就係唔好比自己睇到
利申 次次以為自己可以淨睇唔打 次次都失敗

五官都會改善?details plz

Day 1 破咗戒

你係忍咗一日定第一日戒就破戒？

經過呢個星期，我暫時覺得做plank係最有用

有無人可以睇住j圖戒J 訓練意志力

山埃

忍咗一日最後忍唔住 打咗

已戒

我又玩！ day 1 依家開始！ 樓主一齊加油

第四日報到

我日日睇都戒到第四日啦

傷身

戒左一個月 宜家對任何J圖 同女人都無起色心
但仲係異性戀

洗唔洗咁多j圖
第六日

day 8成功

遲啲扯都扯唔起

day6

第9日

第五日留名

第六日

今日開始戒，因為感冒病左同有耳鳴
睇下係咪你地所講咁犀利先！

Day 2
仲有四個拎鐘就成功步入day 3

今日開始介

Day6

黎到第9日，身體上除左冇咁攰之外未有太有改變，但真係多左好多時間，呢個星期每日都有做運動，又開左幾本書睇，好充實

wow 一星期

上個星期真係攰到個人想訓想訓咁 就算訓醒都係
依家第五日 成個人精神曬

恭喜巴打

的確冇咁攰，一日做多好多野

day 9成功

原來睇av打丁傷害真係好深
大家加油

我諗都係時間要戒

報定day 3先

真心想戒就去香港戒丁論壇，睇戒色文章戒J

1星期啦 琴日差啲破戒

每人方法唔同，太hard sell反而令人抗拒

第10日 踏入兩位數

仆街 破咗戒 再來過！ day1

第八日

留名 樓主戒左幾多日？
共勉之

十幾年冇打表示支持

2月未丁過，留名支持！

啱啱第一日已經頂唔住睇左陣av
但好彩冇打到
Btw 一齊加油

留名今日day one

而家第10日

鳩up相聚

唔好睇啦

第10日完成

第11日開始

Day 2

今日咁少人報到

今晚打完再報告

第8日

加油！要有決心

留名聽日day one
今日唔小心打左

巴打要下定決心呀！連av J圖都唔好開

Day 4 安全
途中好多引誘 好彩控制到

二月繼續未丁過

day7，堅持!!!!

啱啱J左，而家開始，day1

第11日成功！堅持

搵人幫我打計唔計??

計

咁真係認真介啦唯有
day4了
希望忍到成個2月

第七日。

留名先， 第4日，驚忍唔住留個名，每日留

咁有冇扑嘢？

第九日
硬醒左。。

第12日

報到 第9日

第八日。

我破左戒

Y

衰在去左成人台，之後就開始搵av
聽日要開始過

Day 1

第十日

第十日 一齊努力

極危險 今日晨勃 手多多掂左幾下

第九日。

發夢見到自己破戒
起身嚇撚到爆粗
一個月心血

第1日

咁就破戒

第十一日
大家加油呀

第5日

第十日。

仆街。睇左中醫
話我腎濕
有耳鳴啊我，唔知幾時會好

睇完都可以唔打

仲有，對我嚟講無話戒唔戒

戒，係因為你哋有鋪癮先要戒

但我根本無呢鋪癮，打丁純粹唔想夢遺咁撚麻煩，所以一兩個星期唔丁都只係等閒事

二月無丁過（雖然今日重有6個半鐘先過）
各巴打一齊加油！！
唔好無無聊聊玩下呢樣玩下嗰樣，上上下連登無聊就上Youtube，上上下又去fb、ig，之後又聽歌，之後又煲劇，之後又打機⋯⋯無無聊聊最後變左上鹹網，上上下J埋
節制少少！

day2

我戒唔到
你地加油

Day2

day 7開始有d想破介

( Show Blocked User - 黑色毛J )

十二日

樓主加油，我戒左三日了搵多啲嘢分散注意力就唔會咁想打丁

第五曰

諗住打埋個情人節先

4x日
尋晚發春夢搞到夢遺嚇撚死朕

第十二日 夜晚夢遺

第11日

day 3

day 7

十二日 其實打番日再戒 耐啲打一次都得掛

13日

你有無睇架 條女已經講左，自慰令你太容易得到 dopamine, 你就會無哂motivation 係其他方面得到，所以係其他日常活動無哂動力同做得無咁好

14

第13日

『腎臟』健康的人，面色紅潤，容光煥發，精力旺盛，頭髮烏黑髮亮，雙目炯炯有神，步伐穩健，記憶力強，思維敏捷，無論學習、辦事處處得心應手，生活充滿樂趣，受人尊敬、稱羨。

『腎臟』虧損的人，面色灰暗，雙目無神，口乾氣喘，耳鳴眼花，頭昏腦脹，腰酸背痛，雙膝乏力，神經衰弱，失眠善忘，夜間小便頻繁，日間昏昏欲睡，做事力不從心，百病叢生

中醫指出腎主骨生髓，連通於腦；其華在發，開竅於耳。腎臟生的精液，滋養腦部和骨骼，它與頭髮和耳朵的生長和健康有密切關係。手淫、縱慾使腎精流失、腦髓、骨髓流失、身體失養，常見症狀為脫髮、白髮、注意力不集中、腦力下降、耳鳴、腰酸、腰疼、骨質疏鬆、身體虛弱、陽痿、早洩、膽小、自卑、痘痘暴漲、痘印頑固不去、黑眼圈、相貌變醜變猥瑣……

中醫講腎上通於腦，能量本來是供給大腦的，而擼者卻通過擼管耗損掉了，結果就是腦力大幅下降，有的人甚至下降到近乎白痴的程度，剛做的事轉身就忘了，怎麼想也想不起來。腦力不行，學業事業都會一塌糊塗

香港戒丁論壇 ：
中醫爆影響五臟六腑：
打丁同做愛既分別：

FACEBOOK專頁：香港戒丁論壇，想入WHATSAPP群就ＰＭ我

求入group 真心想戒但2日就破

第14日

15

今日16

重新出發

DAY 1

第15日

第16日

18

今晚決定重新出發

熊倉BB好撚正

2月未丁過
如果戒得一輪，覺得自己個樣正常返少少，就要忍下，唔係又變返喪屍

衰左係大橋未久手上，再黎，day 1

第 17 日

19

第18日

20

破左，戒左2星期
今日再黎過

21 I win

無晒人Push既？！24日連續不丁！

第 21 日

今日開始 Day1

22日

21日

有tg /whatapp群 一齊介？

套ol 無碼我都衰左 3次
已經day 3